厲害了！ 連登幾時開咗間「優質優品」？

強大了

我的国

Cls

個logo咁似連登嗰個

又抄！

用得連登個LOGO
間野唔叫「冇品」係死罪黎
冇撚得拗

agguu

屌

名創優品先係正版

連登個樣係微微向右，佢個logo係左右對稱，所以無抄

笑哈哈就係LIHKG???
咁腳板加笑哈哈係??

你老母開工地方